白癡一問PS4 出現EC-34335-8......

差不多成年冇開機，諗住開嚟過下手癮
一開機就出現CE-34335-8
請問各大位師兄而家點樣可以開返部機呀？

其實你一google個error code第一個result已經有答案，都唔明你問嚟做乜撚野